有頭髮/狗毛支左入肉點樣處理

早幾日發現腳板底有D痛,以為係踩錯野戒損左,但今日睇返原來有條黑色既野吉左入去
平時就算手指吉左入去,免強整到紅晒都蚊得返出黎,但腳板底可以點搞

有無圖？鉗/撩返出來？

用針挑返出黎囉 呢d通常插係好表面 慢慢挑開個表皮唔會痛